唔記得咗本日本小說嘅名

講緊主角突然被逼死鬥
有異能種子靠心臟使用
淨係記得咁多
搵咗成個星期
有無人知道

真心搵唔到個人囉囉攣

屌你咁講我都有印象
+1 唔記得名

我未睇完
我記得之前紙言好似有

推